Ze tegelijk aanvaard-mijn jongere zusje riepen: "Oh mamma, ik ga met u ook."
Mary gelegerd en dacht dat ze hadden de beste rechter maar Lizzie zei dat ze had gesproken.
Ik slaagde erin om Mary een knipoog en met het hoofd schudden, waarop zij meteen begrepen, dus probleemloos te verlenen, hoewel met zichtbare tegenzin, werd geregeld dat Eliza moet vergezellen de dames.
Ik voelde nu mijn kans was bij de hand om my darling sister in de prachtige mysteries die ik zojuist heb aangegeven.
Om elf uur het vervoer opgereden en we stonden te kijken nadat ze waren verdwaald op zicht.
